訓左冇睇，請問黃G鋒出冊未?

出左左 做緊洗碗
[black]不過唔知係咪你講緊嗰個黃g鋒[/black]

咁抽水好有才華

黃G鋒與老衲同在
從今時直到老衲終極完寂
阿彌陀佛